航空業係未做左condom？？

佢地為香港發聲 罷工，幫手宣傳。但依家呢？佢地有事我地有冇幫拖？今日國泰集會完全唔夠多人知呀！！！大家都剩係推metoo集會唔該大家兩個一齊推去完國泰再去metoo航空業界面對梗白色恐怖連工都不保如果佢地出事，以後只會更少人願意發聲 甚至九月罷工都唔會搞得成！！！

唔係講好咗一方有難 八方支援嘅咩？航空業界唔係condom！大家幫手call馬！

今日有兩個集會
今日有兩個集會
今日有兩個集會

兩個都要去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

推

4點點去

兩個都去

盡量後join，去唔到都叫身邊朋友去！總有人得閒

等緊航空手足宣佈罷工

唯有收工去坐一陣

推機場

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

航空業係未做左condom？？

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

Push

幫我推到個個知今日有兩場集會

828

佢地自發罷工都做唔到 點幫呀屌

美國幫香港都要香港人自發示威先得啦

幫手推！

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推